如何舉報公屋養狗

如題

狗咬狗

GOOGLE

1823

搵房署超人

公屋養狗一定係香港人
支那人一早劏咗隻狗
巴基躝癱屌死隻狗

有效切實地懲罰

咪搞人啦
你以為自己住私樓咩

新年比返三幾百就冇事架啦

由佢啦

報完即去申訴專員投訴佢唔做嘢

好多都係攞左白卡
房署批左佢養一隻細狗去治療佢精神病架

有醫生紙就大哂

白卡就冇得講
白卡有白卡其他方法
冇嗰啲應該有辦法做佢

人地養得好嘈？
如果唔係太嘈就放過佢啦

狗主無責任心？做咩想舉報嘅？

放佢老鼠啦
憑咩有特權

有特權？大哂？老豆係李綱？